覺唔覺屁馬個樣好似伍文生哥哥

當年仲畀蓋ching虐打

李子雄都踢拜仁啦